{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044903",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2648&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 에이치에비뉴-H-AVENUE"
    },
    "text": "駐車できる車両は計30台に制限されています。 全州韓屋村と南部夜市は車で3kmで7分の距離に位置しています。 映画の距離と客理壇の道は車で3.6kmで10分の距離にあり、華山体育館は車で5.4kmで2分の距離に位置しています。 三千洞マッコリ路地と高速、市外バスターミナルは車で7.4kmで4分の距離にあり、レールバイクと阿中貯水池は車で3.2kmで6分の距離に位置しています。 任実郡射撃場は車で38kmで50分の距離にあり、完州華心スンドゥブ屋は車で3.8kmで10分の距離に位置します。 完山プールは車で8kmで20分の距離にあり、CUコンビニは歩いて0mで1分の距離にあります。 全州市庁は車で5.8kmで6分の距離に位置し、全州駅は車で4.5kmで8分の距離にあります。 全州徳津公園は車で3.2kmで6分の距離にあり、全州動物園は車で2kmで4分の距離に位置しています。 客室の内部施設としては、全ての客室にはネットフリックスが設置されており、アメニティもご提供しております。 フロントおよびその他の施設としては、ロビーにはお客様専用のパソコンとプリンターが備えられています。 追加案内事項としては、各部屋の基準人数を確認する必要があり、追加人数がいる場合、当日現地で追加費用が発生するという点です。 また、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合がありますのでご注意ください。入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の制限は何台ですか？",
            "answer": "駐車できる車両は計30台に制限されています。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋村と南部夜市の距離はどれくらいですか？",
            "answer": "全州韓屋村と南部夜市は車で3kmで7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "映画の距離と客理壇の道はどれくらいですか？",
            "answer": "映画の距離と客理壇の道は車で3.6kmで10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "華山体育館の位置はどれくらいですか？",
            "answer": "華山体育館は車で5.4kmで2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三千洞マッコリ路地と高速、市外バスターミナルの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "三千洞マッコリ路地と高速、市外バスターミナルは車で7.4kmで4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "レールバイクと阿中貯水池の距離はどれくらいですか？",
            "answer": "レールバイクと阿中貯水池は車で3.2kmで6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "任実郡射撃場の位置はどれくらいですか？",
            "answer": "任実郡射撃場は車で38kmで50分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "完州華心スンドゥブ屋の位置はどれくらいですか？",
            "answer": "完州華心スンドゥブ屋は車で3.8kmで10分の距離に位置します。"
        },
        {
            "question": "完山プールの位置はどれくらいですか？",
            "answer": "完山プールは車で8kmで20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "CUコンビニの位置はどれくらいですか？",
            "answer": "CUコンビニは歩いて0mで1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "全州市庁の位置はどれくらいですか？",
            "answer": "全州市庁は車で5.8kmで6分の距離に位置し、"
        },
        {
            "question": "全州駅の位置はどれくらいですか？",
            "answer": "全州駅は車で4.5kmで8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "全州徳津公園の位置はどれくらいですか？",
            "answer": "全州徳津公園は車で3.2kmで6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "全州動物園の位置はどれくらいですか？",
            "answer": "全州動物園は車で2kmで4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室の内部施設がありますか？",
            "answer": "全ての客室にはネットフリックスが設置されており、アメニティもご提供しております。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設には何がありますか？",
            "answer": "ロビーにはお客様専用のパソコンとプリンターが備えられています。"
        },
        {
            "question": "追加案内事項としては何がありますか？",
            "answer": "各部屋の基準人数を確認する必要があり、追加人数がいる場合、当日現地で追加費用が発生するという点です。また、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合がありますのでご注意ください。入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 685
    }
}